時代廣場二樓驚現大量疑似追債單張

欠債還錢
天經地義